小朋友睇見如果電話亭會唔會唔知點解係電話？

佢哋出世好多已經smartphone
家居電話都未必用過
更何況電話亭？

點解要如果電話亭,唔係電話亭...

未用過唔代表唔知呀…
依家仲有唔少電話亭

好多人都未用過避孕套啦

捉到鹿都唔識脫角吖
見到如果電話亭都唔撚識用

而家d細路唔識叫電話㗎啦
全部一國一制叫「手機」

咁都可以打飛機

我而家俾個以前撥輪個隻電話你 你都未必識用啦

我識 但我估樓主個傻鳩唔識

屌我又拎埋我啊爺部電報機出黎先

如果小朋友睇見如果電話亭會唔會唔知點解係如果電話亭係電話

咁我又拎我隻飛鴿出黎先

咱们中国都有电话亭

屌我又拎埋祖先卷羊皮紙出黎先